一晚煲完哥布林殺手

個心好空虛

Same 每次睇完成套都好空虛

睇唔到佢個樣